今次仲唔斷正？暴徒勾結外國勢力，證據確鑿

香港警察戀殖

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署